[係愛與責任] 一人一個遇到嘅好事

我先
最近我見疫情開始放緩，呢幾日都用重用口罩啦
點知住我隔離個鄰居俾左盒口罩我（成50個） 我話俾番錢佢都唔要 搞到我好鬼滾動
唔知巴/絲打又有冇遇到好人好事呢？

仲要係巴西三層式口罩丫，唔知我洗唔洗送番D野俾佢呢？